首3小時近6萬人投票 接近今日8.5萬票目標

【15:30】民主動力公布，由今午12時至下午3時，全港所有服務站共有59,747名市民參與電子投票。負責統籌民主派初選的港大法律系副教授戴耀廷今早見記者表示，經過近日發生的事，有信心各區投票人數能達到總選民人數一成，即共17萬票，今日目標是希望能達一半、即8.5萬票。

此外，只有地區選舉選民人數最多的新界西設有選票門檻，門檻為4.8萬張票，若投票人數不能達到目標，則由參選人自行決定是否出選官方選舉。

繼續

今個周末
投票，食黃店，睇幻愛

我覺得目標可以set高少，戴教授太保守

繼續
繼續

We need more

Gogogo

估唔到本身身邊人好少提 以為大家都心灰意冷

仲有194萬人去左邊

記住有好多係電子未去確認
而且電子係藍屍都可以入去玩

只計已確認比較安全

講低啲等班連登仔唔忿氣咪出去投
高招

Gogogo
Gogogo

頭兩個鐘34000
首三個鐘就去到60000

唔夠丫，繼續推

投完

厲害

Agger

成績未如理想
最好兩日加埋20萬
我已經去左投，你呢

已投完

仲有番緊工果堆未投

唔夠呀，快d投

推 你若放棄 誰衛我城

push

pushpush

9萬人就夠？

咁少？

票已投

加速

冇五十都唔知點見人

推

[

已投

今日要過20萬

我諗狗嘅機會都大
藍絲就未必
個個懶到仆街

老推

Push

今日唔止呢個數啦

登記選民人數
2020 (臨時登記冊) 4,455,331
8.5萬就開心？

要一日就過17萬

做哂不過黃店會再食 幻愛會入多次場

投咗

投邊個之前 諗一諗送到呢位議員入議會可以做到啲咩 佢唔會做啲咩

投咗lu

推呀

LET'S GO HAWK

陪禾睇

睇小我地，我就換件衫落街站幫手！

投咗
未投快啲去投

食埋下午茶去投

因為有疫情班老人家會淆底唔敢出街

你過嚟一齊睇

帶埋老母投了

仲要食埋黃店 依家上嚟推下

目標係兩日30萬呀

區軒：

【15:30】民主動力公布，由今午12時至下午3時，全港所有服務站共有59,747名市民參與電子投票。負責統籌民主派初選的港大法律系副教授戴耀廷今早見記者表示，經過近日發生的事，有信心各區投票人數能達到總選民人數一成，即共17萬票，今日目標是希望能達一半、即8.5萬票。

黑警吹雞 有邊次唔係咁

點解冇超區投
我係咪簡錯左野

繼續要人

未投嘅喺屋企gen咗code先
咁就快好多
咁大家排隊都唔使等咁耐
出面真係好熱

陸續有嚟

等天黑先投
依家太熱

師兄撳否啊！

要人！

1日過20萬先好講民意

要禁 "否"

未去票站對資料仲有機會改啊

等緊老母放工全家去投

咁多位冷氣軍師投左未啊

超區個條差d中伏 set問卷個條友真係

又嚟

一日目標八萬五
聽日多一倍都係16萬
投得晒咩

快d投呀，我驚港共又搞事

點改

記得撳否呀 各位手足

可以再多啲

Push
利申 已投

睇極唔明

要人

聽日會做齊佢

未去，一陣去

靜靜地贏

Refresh 再投

直接問係咪超區選民咪得
要人答否真係

香港人 投票！

推呀
推到有至少廿萬人推啦

重新入個個網站，重打資料就得

要多d人

夜d一定仲多d
晏晝太熱

我第一次都禁錯，又問係咪傳統，又超區以外

重新入資料, 投票整過個QR CODE,
一日未去票站對資料, 都唔計完成投票

係set到1999咁

新界東投邊個

大家努力

得咁小人投既

睇左點答都唔係好明

自己決定！但建議本土行先

我投左票啦！
你呢？

呢條問題我係票站排隊超多人問

可能係我set太高
我希望有200萬

但目前估計，30萬

新界東寫住本土得一個叫劉穎匡

出黎啊

條問題太kam，太唔直接

點解啲steps冇英文?

記得係撳否呀 唔係冇得投超區

黃絲選民接近180萬
目標應該至少有100萬先達標
不過點都好，快啲投票啦

投票
投票

投票人仕包好自己

點解目標係八萬五

大家拖埋自己啲屋企人一齊投呀～

想投超區首先要通過試驗

今次超區應該會比總人數少左一部份

投票人數比想像中多
今日破十五萬唔係問題

可能有中間派，熱血公民唔投今次

屋企人都係因為呢幾日政府同黑警搞鳩初選先出嚟投票

一人兩票呀

我排到同區選一樣

慢必

起身投票啦

邊到

咁小人？我果面都叫僻都幾多人排喎

票都可以捉埋未投嘅人去投

好難明咩

有簡單問法，點解要複雜化

唔該

大家快啲叫身邊既人去投

今個周末

投票，食黃店，睇幻愛

咁少，香港人

推！！！

駛鬼決消，初選咁少人，香港人無心繼續，建制派贏硬

目標起碼係選民人數3成啦

咁少

起碼20萬

yeah

up

20萬

3個鐘就6萬, 1日就過晒

止唔止呀，起碼20萬

Voted 你呢

得咁少

香港人世界第一

今鋪 我地齊上齊落

DONE
幻愛好睇
黃店好食

投左，你呢？

標題做多咗
唔洗講接近咩目標
時間仲咁早

投票呀

老實講 算少

我屌晒你地老母，我去個票站得果幾個人係度投票，仆街啦你地

驚閪咩 投個票10秒都唔洗
未投快L啲投啦！！！！！！

有冇抗爭派立場聲明書名單?

想多人投就叫哂身邊人投

即係仲有194萬人未投

推 推 推

我目標係一日10萬

大家投咗未 ？

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

其實總選民人數一成唔係44萬票咩？
點解係17萬票

yes

投票真係最撚簡單都驚既話
真係認自己係藍絲算啦。

補推

4點幾多人投？

有啲熱 晏少少去投，點都會投

之前覺得初選氣氛唔熱烈
估唔到咁多人

今日星期六仲有人要返工
聽日希望會好啲

投票啊各位
加油

投左，仲要吹哂雞

push!

未投嘅好去投啦

願聞其詳

咪玩
180萬黃選民暫時得咁既人數算少

你投左未

係4百幾萬

我都覺得個目標唔係太夠代表性
但現實睇嚟要有一百幾十萬人投似乎都係不設實際

咁投票有乜好驚先。

處理投票資源有樽頸位

目標
平均每小時30000人投
總投票人數 630000-720000 (視乎票站會唔會延長開放)

對家到而家咩都唔做
反而有啲驚
會不會過左聽日一網打盡

400萬
6成黃票得250萬
一成咪25萬

對家有人影大頭，同派人監察緊

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

大家一定要投票，中閪共唔鐘意既环地就做！！！

go go go go go

本身都諗住睇
但呢家武肺咁嚴重 唔敢去戲院

新界西有協議，4.8萬人投票先有效力

政府咁多資源都排到仆街
今日算係咁

吹大咗

分兩日投票
今日(第一日)應該多人過聽日(第二日)

排緊隊

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

上次三罷公投咁少人投，所以戴教授講咁低，睇死我地香港人

今日就推夠佢至少17萬達標
香港人，投票

今日十五萬

目標啫… set高d都無問題呀…
佢宜家個目標係總數4%…

去投票

見到好多銀髮族同中年人投去投票有D感動
希望大家一齊去投票

8萬5都嫌少, gogogo

大西北

再多啲唔夠呀

Same

放工後即去

呢個係民主派初選
舊年區選民主派得票接近一百七十萬
所以10%戚17萬

推

投票呀 各位

但三罷同今次好唔同喎

冇五六十萬你都唔好話成功

目標係17萬

咁叻你搞吖 唔好吓吓馬後炮啦 我諗唔係政府打壓都未必咁勁
有啲站講緊排緊三百人喎

投咗又冇損失

有4點 投票人數未

未夠！

👈🏻

投完叫身邊人投

230站
9個鐘+12個鐘
無間斷投票
每個人要30秒內投到先勉強meet到

pish

其實都唔駛追數字 sample夠就自然work

讀下書先啦 馬後砲點解都唔識 宜家開始投票4個鐘咋

set高d目標就會拉高投票意慾架啦
唔通話目標一千人咩…

Pudh

All done

一個站有幾個counter同時投

我諗住聽日先投

目標係兩日三十萬呀

點樣知道自己係超區定功能界別選民？

。。。

Push. Vote ah. Diu you

我要50萬

投啦，有冇用我哋冇得用上帝視覺去判斷
做咗先囉，最起碼，踢走泛民就已經係一個好好嘅理由去行動啦

邊洗咁樣計
你喺截龍之前排緊隊唔通佢唔俾你投咩
平時投票都係啦

繼續努力

thanks
好人一生平安

希望明天會更加熱鬧

港豬唔係8.5就滿足呀

其實個目標有仲有其他意義的

如果唔達標 候選人會另尋方式商討出選隊伍
所以目標票數必需係各候選人共識有代表性而又能確實達到嘅票數

同埋呢個目標其實係每個選區都有計
如果個別選區唔達標都有機會另行商討

熱狗係民建聯B隊

繼續！

【16：25】八旬婦撐拐杖堅持投票 批政府打壓初選

80 歲的蔡婆婆今日撐著拐杖走到票站，在工作人員的協助下完成初選投票。住在銅鑼灣的她笑稱，「猛搵（謝斐道）526號」才找到票站，又指自己「好遴迍」不懂得如何使用手機進行投票，幸得年輕人幫忙才順利投票。她表示，自己腳部進行過手術，行動不太方便；但即使腳痛，她仍堅持在烈日之下前來投票，「唔辛苦，應該做嘅」，並指初選投票是每個市民都應該做的，只要愛香港、愛下一代的就應該做。

蔡婆婆表示，希望初選可以令配票做得更好，她認為政府會以不同藉口 DQ 候選人，非常荒謬，毫不合理，她又指，從警方昨日到民意調查研究所的行動可見，政權「好驚」。她批評現時警權無限大，「無端端就整多條法例」，將破壞一國兩制講成保護一國兩制，已無法相信政府。

除左身份證同住址證明 仲有咩要帶

投完推

冇啦網上投完拎埋QR CODE比佢SCAN就得

手機

電話但其實無人會唔帶出街

好 唔該你

呢個就一定啦 唔該你先

至少20萬啦

快d去投呀

等緊開場

投完多，比想像中多中年

今日收幾點呀？

2100

公道講有100萬人既話根本處理唔到

岩岩排左一粒鐘

大家快啲出黎投
天氣再熱都熱唔過你心中團火

利申已投

未投快D去

1日17萬

大圍

愈夜愈多人

戲院係比較安全既地方，尤是是而家禁止飲食，規定戴口罩

暫時，全世界戲院都未試過成為源頭

上呀！！！！

推推推推

投票！！！！！！

轟啊，掙扎

票站要再多啲人

個目標唔係淨係新西先有咋咩？

8萬5咁睇少我哋

我投左啦
大家快啲去投！！！

新東都有

上咗年紀嘅投票有難度，我幫兩老搵住址證明搵得好辛苦，佢哋月結單又冇稅單又冇

手足集結

唔夠票站

唔夠

【17：00】「首投族」周同學：不會考慮傳統泛民 八旬婦第二次投票：以前政治冷感

寶琳慧安商場票站下午有過 200 人排隊投票，人龍在商場內環繞，人潮近 5 時仍未有減退跡象。剛滿 18 歲的周同學表示，今次是他首次有機會投票，有特別意義，他說自己不會考慮傳統泛民，會以本土派候選人為先，「傳統泛民好難改變到佢地思想，喺議會裏面有激烈抗爭」。他又希望會有更多市民投票，「反映俾中共聽，同埋俾世界聽，香港人係仲想要有民主、仲想要自由。」

登
睇埋金都

今日內起碼起碼要過10萬
計埋聽日起碼要有返30萬先有本錢向國際發聲

今日目標要10萬啦

推推推

投票！！！

12點鐘，連登仔起身了。

怕人逼怕排隊晨咁早去左投

黃店日日食，幻愛二刷完

票已投

岩岩做哂

投票

三寶

繼續唔好比佢停

係咪自己個區是但一個票站都得。定要去返exact個個屋苑？？

我估係例如你新西，咁新西是旦一個票站都投得
純估

未投嘅快啲出嚟

去返你果區嘅是但一個票站都可以

正解

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
8分鐘 ·
在這一刻，感受是複雜的。
一方面是鬆了一口氣，出來在初選投票的市民，比預期的多了很多。投票程序大體順暢及和平，亦沒有受到太多干擾。以現在的走勢，明天投票結束時，有 500, 000 人投票，也是有機會的。
另一方面，從過去的經驗看，每一次香港人創造奇蹟 ，同時會令當權者感受到更大的威脅。當權者也必部署更猛烈的反撲。
這次初選有那麼多人走出來投票，並沒有任何水份，每一票都是實實在在的。可以想像，到了九月官方選舉時，必會有更多民主派支持者出來投票，並會配合策略投票，以達到35+ 甚至40+ 的目標。
因此，在九月選舉前，當權者必會使出所有手段去打壓，亦會用盡一切方法去秋後算賬。所以初選越成功，之後要面對的衝擊必會越大。大家要有心理準備。
也是從過去經驗看，每一次高峯會帶來一次低谷，但每一次低谷又必會為下一次更高的高峯積聚能量，因香港人擁有了打不死的堅強意志。這是我從心底處所感受到的，因此無論前面還會有多少個高山低谷，我相信，有一天，香港一定可以進到真正的黃金時代。
在這一刻，不要想那麼多了！大家一起努力，先去創造這一次的奇蹟

大家最後3-4倍超額完成佢啦

就算多唔多人都一樣會全力打壓
咁就梗係多人好

仲有死因無可疑

有咁多人出嚟投票 好感動

有朋友曾經好灰咁同我講 上年有七一佔領立法會 但今年七一好似無咩成果咁

而家睇嚟 民主派初選就係今年能夠媲美上年七一嘅行動 畫面雖然無咁靚 但一樣係好大枝強心針

期望過五十萬爆一百零三萬

快啲去佢，免夜長夢多港共又搞事

13萬7

截至16:01 有137,806人投票